{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053400",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=12498&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "디엠프레스호텔"
    },
    "text": "今ご紹介する宿は大田の中心街に位置する品格のあるビジネスホテルです。 このホテルはモダンな建物とおしゃれなインテリアを備えており、お客様に高い満足度を提供しています。 客室は広く、すべてでWi-Fiが使用でき、ビジネスセンターも利用できます。 当宿は、月坪駅から徒歩5分の距離にあるためアクセスが便利で、ハンバッ樹木園は車で7分、ガルマ公園は徒歩5分の距離に位置しているので観光地を訪れるのにも最適です。 チェックインは7時から可能で、チェックアウトは翌日の午前2時までです。 客室はすべて禁煙で、無料Wi-Fiや歯磨き粉、歯ブラシなどの配送品が提供されています。 駐車も可能で、これは無料でご利用いただけます。 ホテル内には朝食を楽しむことができるレストランがあり、7時から9時まで営業しています。 朝食は年齢によって価格が異なり、最大人数を超過した場合は入室できず、提供された情報は変更されることがあることに注意する必要があります。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、チェックイン時の客室やベッドタイプは保障されません。 税金とサービス料込みの価格ですので、追加料金なしでご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "大田の中心街に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "モダンな建物とおしゃれなインテリアを備えています。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "広く、すべてでWi-Fiが使用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのアクセスはどのようですか？",
            "answer": "月坪駅から徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ハンバッ樹木園とガルマ公園が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは7時から可能で、チェックアウトは翌日の午前2時までです。"
        },
        {
            "question": "禁煙の客室はありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にレストランはありますか？",
            "answer": "はい、朝食を楽しむことができるレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は7時から9時まで営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 293
    }
}